記得憤怒要多過悲傷

我明白大家一個月嚟嘅抗爭都達成唔到乜嘢係有無力感好絕望

或者好多人都係對今次抗爭真正要對抗嘅嘢重未係好清楚，香港政府同警察都只係棋子，而背後操縱嘅正正係中共

一個可以話係世上最邪惡嘅政權之一，佢哋從來唔當人命係一回事，佢哋每一日殺嘅人都唔止咁多，對佢哋嚟講你哋自殺只會少咗一個人發聲，亦唔會動搖到佢哋

所以我哋更加要活下去，要保持住哩一股怒火，雖然上天安排咗好多巧合令佢哋可以一直作惡，但我哋一定要一齊見到歷史性嘅嗰一刻

香港加油

亦都要冷靜處理突發野
唔好戀戰 唔好亂衝